集思廣益][極長篇新聞]原來8月5號沙田冇警犬

我唔知係警犬真係冇晒犬調動
定係想做下測試
竟然沙田狗屋冇出防暴清場

以往有狗出, 大家目標明確, 肯定撚左狗先
但當晚沙田既和平局面, 竟然令前線有分歧
唔知應該繼續打狗屋 定係去第到幫手
繼續坐係條街又make 唔到noise
所以想上嚟問下大家呢啲時候應該有咩對策

我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你